每次睇到呢個全球人口計算機 不禁倒抽一口涼氣

低端人口大量繁殖...奪取富裕國家資源... 生仔真係要考牌

香港本地已經係 新移民瘋狂生 生得越多綜援越多 公屋越大
中產或以上一般一個起兩個止甚至唔生 驚養唔起